搵次金鍾同尖咀一齊行，可以叫「對面海加油」啦

香港人！加油！！
林鄭！下台！！
對面海！加油！！